新假期成功爭取機場維修區被封

Blame the傳媒
上次老解封菠蘿山又係，都唔知五毛定咩，屌新假期都唔屌老解

港豬愛潮流

行山e樣野又係on99
d人跟潮流去行

原本就係青山靶場範圍黎

一個講法係話呢個位置有中電嘅工程要做